[藍店提示］WeCare唯家藥房 老闆熱愛大灣區 喺CCTVB 落廣告

呢位叫做魏戎鈞，佢以前係一個藥房仔，佢立志要開連鎖藥房，一間可以媲美屈臣氏、萬寧嘅藥房

2018年嘅第一年，佢就開咗六間分店，當時佢希望服務本地人，仲要消除大家對連鎖藥房嘅不良印象！

第二年，係社會動盪、熱血嘅一年，喺呢個危急存亡之秋，佢毅然...放棄咗香港人，返咗去大灣區參加交流團，仲接受橙新聞訪問

第三年，佢嫌賣港嘅罪孽仲未深重，再喺tvb賣廣告，藉藉無名嘅佢終於可以同屈臣氏、萬寧睇齊，一齊俾人抵制啦，派嬲時間

🚫 WeCare唯家 連鎖藥房 🚫
/

原post

80後藥房仔立志開第二間屈臣氏，三年後夢想成真

2日上午，「搵錢呢啲嘢，燃點灣區夢」莞港青年創業交流路演會在松山湖舉行。到場的19個香港創業項目負責人，以及其中四位優秀項目負責人進行了項目路演，本次活動由東莞市人力資源與社會保障局松山湖分局、聯合出版（集團）有限公司主辦，雲通科技有限公司、松山湖港澳青年創業基地、松山湖港澳項目轉化服務中心聯合舉辦，橙新聞、東莞市螞蟻智慧網絡科技有限公司承辦，共青團東莞市委員會指導。

「我們希望吸引更多優秀港澳項目落地東莞，同時推動本土企業家繼續推動技術、管理、業態創新。」共青團東莞市委員會副書記甄禎表示，希望未來繼續積極推進灣區青年創業合作及創新要素融合,探索港澳青年來莞創業新思路,推動青年事業發展。

愛·回家演員又表忠，真係愛国家